- Geräte fixieren: Soll die Umgebung auf Laptops laufen? Convertibles? Tables? Handys?
        - Evtl: Zum Schreiben Laptops oder Convertibles mit Tastatur verlangen. Zum Lesen, eventuell auch tablets "erlauben"/anzielen.
- Nur uf Aufgabenblätter fokussieren (Buech requires Inhaltsverzeichnis, Layouts, ... Better via latex)
